動議 星期四晚做全民文宣日

鑑於有後生巴絲 係update連儂牆/派單張比暴徒藍絲傷害 有見及此我要倡議 星期四晚做全民文宣日 全部人去貼文宣 無文宣就保護貼文宣既手足 齊上齊落

點解要揀星期四
因為星期一二三係賽後檢討既時段，星期四最岩做文宣
星期五晚 通常有集會

認同既同我推上熱門

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

agger

每日七點全部手足落連濃牆睇下又好貼野又好派傳單都好
唔怕着得formal 啲，勇武既手足可以落不過係遠處睇情況先現身

831

支持

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

推啊

推

十分認同

同埋可能星期三晚好啲，因為星期四晚先整，得返星期五朝早睇，都未必安排得切行程。

另外，星期四晚可以有時守下，有時唔守，因為一定要俾藍絲知道搞連儂牆係會有後果，點睇？

有藍絲/刀手出現，用自己方法解決！

日日都係文宣日

星期三四晚 點睇

支持 就今晚落街痴

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

講緊係每個星期！！

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

push this

每個星期四！！

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

[center]這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

推 自己一個女仔 唔敢整

星期四晚做，得星期五比人睇，唔夠

建議
每晚10pm 大叫
每晚8pm去Twitter/ 藍絲page share真新聞

每星期三晚8pm集體痴文宣同派傳單
平日有時間都要痴，但星期三為主

一路做緊 好累

星期三好似好啲 定三/四都整

認同
推

其實要日日整
建議星期三晚聚人大整
（多人可以用埋梯仔痴天花板）

星期三晚主力 係咪？

啱啱貼完

呢個提議幾好，起碼有建設性

支持
今晚就開始

宣傳美領和理非